PoPo 正式譯名

PoPo 正式譯名 沒有人性良知的人形物種
原因: 想侮辱d狗

撚樣

721
811

香港警察

會行走嘅垃圾

黑警

講得好！

養開狗 你咁講我覺得我隻狗真係俾班黑警侮辱左

狗都有良知

披上人皮的警棍

對佢地用警呢個字，侮辱左地球其他地區嘅警察

香港公安